認真 而家大陸大城市D女仔已經超越晒港女

樣同身材方面.

請以圖片支援

唔講我以為係蝗語方面

大陸女人連50歲以上既milf都好正好姣
香港得返啲阿嬸

但係學埋d鹹濕伯父咁踩踭，真係唔識欣賞

其實真

邊有呀

剩講樣同身材一早就超越左啦，港女無波西面全球都知啦

大陸妹基因真係好強
好多又白又滑

係 大陸妹長腿又大波

但係佢哋擇偶條件亦都超越港女好多

反正性格爛鬥爛既
緊係搵個外表好d架啦

Moto

想知月入萬二港男上到去夠唔夠食女

依家講緊樣同身材呀，講乜撚踩踭

睇下幾多線城市 大把香港廢老娶到D白滑大陸妹黎香港

之後被人呃身家

港女樣靚腰幼大波長腳白滑 入得廚房 同你公一份婆一份 唔計較抵得諗 識臭仔有孝心 咪撚抹黑啦

隊長我看不到屎

性格都係啦

catgirl咁撚柒都有仔 港女有西根本就大晒

純文字討論？

冇一樣唔係啦

你等咩

大陸妹

呢個真係駁唔到 不過人人有唔同性癖 我諗你都明

最近識左個大陸妹，佢樣靚波大蘿大幼腰長腰白滑性格好技術好，真係搵唔到缺點

深圳D吧好能多正女 消費又便

基數六億喎

北京仲多

香港男女失去競爭力回歸啦係時候

呢個真 真係去過大陸大城市既人會明

請用欣賞角度

香港女仔真係冇吸引力

第一個幾好啊

屌你戀童死撚開啦

又比人話你CHEAP嫁啦
港男就算港女屎咁樣都要照食
一路食一路嗌好好味

去到18-22整到一樣樣......

去深圳搭一轉地鐵就知香港女人根本係垃圾

太正嘅無本錢溝
唔正嘅蝗味濃
窮又怕佢呃錢

個格唔得 玩下可以 娶既等著上報紙

g

圖呢

便你老母

北方人基因一向屌打南方
人地鼻高,體型又高,又白
南方基因得眼大,但宜家都唔興眼大,所以冇用
加埋南方人鼻扁,咀突
唉屌,想做北方中原人多過南方馬來劣種人

CHING西域人都唔差

諗起鹿少女

仆街差d噴飯

戇鳩
港女有贏過咩

點話港女衰都好，唔覺大陸妺好d
日本妹》港女〉支那妹

以前大陸妹仲未識扮靚時

理得佢哋曉飛啦 橫掂你都食唔到

有咩野用, 個性格跟港女一燃樣, 無錢你死開一邊啦

岩

又臭又有性病，不了

依家支那文化周圍都係 你以為港女會差

其實香港靚果班全部溝左大陸種

我同老婆而家長居深圳

北佬生到成隻唐氏綜合症咁樣都話正

如果d大陸妹識講埋廣東話就完勝港女

樓主快啲走！我幫你頂住！

屌係ok，過人世港女好過好多國家啦真心

樓豬老母仲正

我條女村姑黎GE 點做好

真係靚個d 好多都有湖南 四川或者浙江血統。。
其實純種廣東人都幾慘

其實係 識條女中學個陣真係好撚靚 後尾先知係四川妹黎

騙術方面真係屌打港女

真 鬼妹可以用黎屌 過人世真係要諗番asian 鬼個種生活習慣真係 食完野可以唔洗碗 底杉褲周圍放 同埋d陋習真係好多 當然世事冇絕對 人夾人

你以為港女唔係咁？

失敗者先溝大陸雞

何啟咩 都溝大陸妹WO

好可愛呀~

四川真係人傑地靈，d女係天生麗質

圖片

自命清高既程度超越港女 好多都閪口閪面摺摺聲

Ig?

On9仔,大陸妹成府幾深，
性觀念幾咁開放係咁派帽你都末知呀

但我唔反對你地番大陸架,
唔好娶D支那雞落嚟分資源就得架喇

On9仔,港女成府幾深，
性觀念幾咁開放係咁派帽你都末知呀

關於中上樣港女既
我會圖文並茂
港女:(中上樣)

明星代表

日本拍AV既代表

大陸(街拍,一般貨色)

咁都有個MODEL級...

壓軸整個香港VS台灣O靚模比較
香港代表:

台灣代表:

都高下立見啦卦
但冇可否認大陸妹係有種蝗味

好煩你咁鐘意咪食飽佢
成日都有d咁嘅post目的係咩 分化香港男女？

大陸妹都好拜金
做過雞你都唔知
以前識個內地生 可以為咗免費去旅行比個韓國老男人屌幾個月

港女俾洋腸免費屌仲CHEAP啦

身材係，樣無可能
大陸好多易容術

成日話大陸妹呃身家
其實呃身家嘅大陸妹都係來自窮地方，農村
你有冇聽過上海，北京老婆離婚呃公屋

上星期食飯
成餐飯睇住個大陸妹勁姣個港男
又摸手又話唔使佢請食飯etc
又係咁讚個男仔

話就話婚後先係真面目呀下
但攻擊真的很強勁

第2張

大陸食飯？

係撚

有個同學好撚白滑大波
之後先知係大陸妹

食激素食到個波咁撚大

港女食乜先可以食到咁細？

cwb世貿

缺點咪係幾十手幾百手囉，不過港女都可能係咁多手

個男仔好難唔中美人計

真.......
90後頭, 以前識D校花級, 好少番鄉下
番既話都唔係廣東
南京, 上海果D多.....

港女咪又係後生俾Mk玩，大個俾洋腸玩
計手數港女唔會輸好多，仲未計啲婚前唔扑得但大肚結婚既港女
起碼大陸妹老實好多，屌就屌，唔屌就唔屌

系

上海果邊個個白滑 正到仆街

港女=大陆人生出来
都是大陆人

全支那最醜既女=廣東
所以廣東血統既港女係全支那最醜

不服來辯

貪錢 係骨子

不了 一定係啲鄉村種最差

唔怪得咁柒多日日150 個

港男溝鬼妹=勁 光宗耀祖
港女溝鬼佬=cheap 死臭雞 食洋腸臭閪

東莞一般眼細

我係唔唔會同你嘈既，
因為你要同大陸西一齊，
你已經得到你應有嘅懲罰lu

阿妹。睇開少少。望下港女代表啦

屌西姐 ，一咩齊

你連男人心態 結構都未了解

唔止大城市啦

完全唔撚覺 ，大陸d街拍根本好多p過圖
現實佢地d途人訪問片段 ，大部分都係奇形怪狀豬閪

香港反而係每一區都多靚女咁滯
好心連登仔出多d夜街啦唔係指老蘭 老蘭得爛蒲豬閪

淨係銅鑼灣 d靚女多到仆街，大飽眼福

見過幾次支那整容臉拖香港毒撚樣，應該最後會昆到身份證
有一個痴線case係餐廳食飯，附近有隻支那雞一面同毒撚傾計，一面對眼掃射曬成個餐廳所有後生女，當時同幾個女性同學食飯，d女仔話比個大陸妹係咁眼望望，好得人驚，好似怕人拎左佢件獵物咁

成班支那狗喺度吹奏自己啲蝗蟲同胞 行出旺角銅鑼灣望一望都知咩料啦

係 已經考慮同埋幾個朋友一齊返大陸娶老婆落黎香港生返幾件

大陸妹技術好因為工作技能姐

便你老母閪

做咩係連登開post
連登仔最近接觸女人既一刻除左係屋企老母親就係個手機mon

唔覺得大陸女好
但老實講
未見過有樣有身材
仲要識煮野
仲要唔同你較錢
真係求其比一樣我我都
識大把女唔識煮飯
有冇介紹先?

第二張圖係邊個

唔知 上網見到

其實你地親身接觸過幾多大陸妹呀？
定對佢地嘅認識限於睇相/返大陸見到/睇大陸網紅？
我自己就真係係hall or做project個時接觸過好多內地生其他嘢唔講 大陸人衛生意識同習慣真係好難頂 因為某d原因我成日要處理呢d咁嘅投訴
通常local同內地share同一個廁所 最後都頂唔順要投訴佢地 個廁所會變到好似出面d公園公廁咁 廁板有黃色液體 甚至有m血 佢地抹屎尿d紙巾唔會沖而係dum落隔離嘅垃圾桶 屎漬唔擦 明明有垃圾桶但一堆紙巾掉係廁所地下 個地有液體仲要着好污糟嘅難踩上去 然後成地都係污漬 洗頭一定唔執頭髮個去水位塞晒 食完嘢嘅碗放廁所洗手盆
個情況完全係出面d公廁咁
絕對唔係以偏概全 幾乎全部同內地生part廁所嘅都一定投訴 上面個d全部都係佢地嘅文化根本係大陸由細到大個個都咁 唔會頂得順一齊住

我明，好好砌

大陸啲所謂靚女10個有8個都係整容樣囉

港女冇贏過何來超越？

潛力股

淨係化妝都好勁

咁你有所不知
個個大陸妹都覺得「外國人」好馨香 連黑人南亞裔都係
大陸西直頭貼錢比鬼佬屌

利申：我以前大學同一堆大陸西住

No

oq

點解我番大陸搭地鐵唔覺有正女、反而香港多

大陸妹主動好身材 搵個有身家既佢驚過你呃佢啦 都唔知連登仔驚啲咩

大陸人多又地大，出十分一人都夠啦

大陸女仔係夠弱者、夠識扮小鳥依人呃一班自以爲係英雄既男人去拯救佢地，男又夠威，女又有身份證，win win雙贏

中環個啲真係好撚靚
同銅鑼灣比都已經係兩個唔同級數
中環啲女一定係最高質

樣香港好
身材大陸好

大陸apps 抖音
好多大陸妹都好正
唔知有無開美顏

支那雞

老左就什麼都不是 ，到時佢精神虐待番你，膚淺

支那妹個個都baby/冰冰樣
又多墨屎
又多國字面
白滑尖面個堆全部整出黎

又要打飛機啦

個個整容 不了

岩 其實大陸好多樣唔差嘅都係整翻黎 只係有啲整得明顯 有啲就唔明顯

話支那女人正個啲
得閒落下尖沙咀中環銅鑼灣睇下堆自由含
1萬個入面得1個係靚

利申反港女

又係放啲最靚嘅大陸妹出黎講
識一個上海，一個廣東，兩個都普通樣

樣一定香港 北方人大部分都樣柒 但本身身材同皮膚都唔差 所以整容/p圖之後係可以超越到港女

圖二果個邊個黎
成日見到佢張相

係 上海妹好多都好正

全部都係雞 梗係簡隻最岩心水

廢中出沒注意

成版留言好撚窮呀

整埋+美顏就一定
但你覺得港女冇?

但人地冇咁靚果D都贏普通港女幾條街呢
你去哈爾濱大街,深圳,上海望望先啦
做哂統計先出聲啦
你搵堆次級比上級有乜好比,你連基本LOGIC都冇

我果個中上樣比較
係街拍泥,大家都中上,個比較先有意思
放眼世界啊,剩係睇香港

又真係有堆網紅樣
LI個冇得否認
我連四川成都都冇去過
人地睇全國最靚女果區

你過多幾年咪一撚樣

北南兩種血統溝埋多數唔錯
純北/南就好少靚

冇圖你吹到個個model級都得啦
呀sor9支那model係咁撚樣既

自己追POST睇我貼左乜先啦
又係度嘩眾取寵
都唔係討論
應你都覺得浪費時間

認左佢啦。13億人口大城市 北上廣深加埋6千萬人口
唔好同我講唔夠香港七百萬人口既女仔比較
講出來都唔合理
咁到頭來咪審美標準問題囉
香港女仔 大家都會有唔同觀感啦
兩邊都無謂嘈啦。個個星期都嘈一次
會溝既咪溝。死都接受唔到既 呢種口味野都冇人逼到你。大家都冇必要逼大家接受根本。

可惜口臭體臭，個人衛生情況差

就算盲反講到大陸妹有幾差
都改變唔到港女仲差嘅事實

港女成日話 型男柒男都係花心
點解唔揀得靚仔啲 起馬睇到開心

咁點解男人唔可以咁？又玩雙重標準？
既然香港大陸女都係差
點解唔揀樣同身材都好好多嘅大陸妹

你地印象仲停留係睇新聞
見到嘅呃廢老大山婆
現實依家大陸班90 00後高質到仆街
平均計 除咗語言
其他女人特質嘅野都贏晒你港女

香港人就係咁自大 固步自封
永遠覺得香港高人一等 仲自負過台仔
所以依家俾新加坡超越到車尾燈都見唔到

女都一樣 永遠覺得港女是最好的
其實一早俾大陸妹超越又唔肯面對現實
正係識叫人娶咗就返去眼不見以為實
嫁雞隨雞憑咩叫我返去唔係佢落黎
咁啲港女嫁大陸仔返去
人地又屌個大陸仔娶港女就死去香港？
你都戇鳩鳩無撚腦

大陸妹靚過港女 身材好過港女
根本就唔撚洗討論 血統南方就係柒
就如人地話黑鳩長過你黃鳩唔通又要反駁？
話咩用長黑鳩比我地短黃鳩
連登仔30cm又唔拎岀黎比？

面對現實啦
口裡説不 身體卻很誠實
現實就係多啲後生仔吹捧大陸妹
如果你港女都係咁好
點解寧願溝唔同語言嘅都唔溝港女？

不過以香港人咁自命不凡嘅西性格
一定又屈鳩人溝唔到港女先溝大陸妹
唔俾人地有就算唔溝大陸妹都唔溝港女嘅意願

大陸妹無得輸 返去COCOPARK玩轉就知

而家仲多女玩咩

大把啦 呢D地方長期都係咁多人 西西里次次都排撚到仆街

未去過 係咪有舞池鳩UN個D黎

幾正都好 大陸人不了

COCOPARK酒吧街 入面有好多間 西西里就係普通坐係到飲下野
要舞池鳩UNUN既就去返前面個間 不過嘈到媽閪 上次先係到屌鳩大陸閪係到唔知UN咩鳩

鳩UN志在有得抽水

有乜用啲價值觀 超越做魔鬼

死返大陸啦睇抖音

屌你
Youtube有時係首頁
見到下啫

睇大陸自拍片都知咩事

辛苦你打咁大篇
我篇中差樣唔知貼左幾次
都係吸負評

好似成班都係雞咁

廣東女唔係最醜
內蒙果d 又黑農民樣果d 點計
但一定唔係最靚

成篇文有哂對比
都仲可以自high 打飛機

邊位巴打咁有福

閪臭

睇下都有罪呀 我一聽抖音D死人聲死人 殯儀館音樂 ，㩒都㩒唔切呀，睇毛毛好過

好撚似啲大陸人憎蘿蔔頭咁嘅態度